應該可以直接掌控到的士業界

, 煲起的士命脈@WeRHkYellowTaxi
1. 只要集中宣傳 的士call台嘅客底 全部推去呢度 到時的士業界掌握喺黃絲手
2. 而家的士平均每日收一得200至300， 因為冇曬大陸客 好多人冇工開， 趁呢個時候 一大堆客， 好難唔直接搞掂呢個業界
3. 用媒體做宣傳 的士佬用呢個channel 會接觸黃嘅資訊 同埋多咗客 黃的自己人會變加更加多

4. 而家有黃嘅的士工會喺度可以聯合埋一齊打樁
以我睇落應該係好時機

以下開放討論

用呢個為基礎再去掌握小巴 其他交通工具嘅玩法 有冇得諗

車行紅底藍底，收車租收管理費
真係多謝晒你

黃鋪既業主好多都藍底紅底
真係多謝哂我地

要諗辦法攪到個牌主先得

股市趁低吸納見得多
市場都有得趁低吸納

thats so call黃色經濟圈救生艇論

玩根正苗黃？ 係咪淨係得香港原居民先可以抗爭？ 你係咪支那種後代？

如果的士開唔到工 班藍底紅底收屎吃？ 如果七成都係黃客 佢自己都要轉黃啦戇鳩

唔撚轉王咪孤立佢 咁仲有邊個唔聽話

傻閪淨係識提出表面問題 又唔識諗解決方法 諸多意見 完全冇建設性

珍

即係點收租嗰個？

推

掛支国旗出黎咪得囉 咁支持中国
唔怕 yeah

了解下成個的士業生態先啦戇鳩

你估個個都係個200個戇鳩咩

仲有呢個
黃的台
透過同途同路，連結成網，凝聚集氣，以不屈意志，繼續頑抗，一起前行，向著光復香港目標進發！
我們是［黃的台］！
香港人專屬嘅的士台！

終於都到的士佬上連登揾生意

就算係 又有咩問題

香港原居民都唔抗爭得架
佢地仲用緊東江閪水

絕對無問題，反而仲好期待下一個忽然親民，忽然變黃既會係乜行業，為咗搵食可以去到幾盡

而家唔係個行業忽然變黃

而係個行業入面有黃有藍 搵返黃既去幫襯咋喎？
同飲食業一樣

傻撚完未 的士佬唔好話連登 telegram都唔知識唔識

黃的司機能夠維持生計，當然係好事。
但司機大部分只係租客。
的士業界係掌控o係一班的士牌持有人手上。
即使的士司機汰弱留強最後黃佔大多數，如何向上推一層影響業界，仍然係難嘅。

黃的 TG channel 已經運作得十分好，班的士司機被審查完先入得 channel，連續用咗幾個月感覺十分好。

夠黃嘅，咪叫啲司機申請囉

得返呢班司機有生意 自然的士界係曬我哋呢邊， 其實而家係想發大佢嚟搞 咁先會有多嘅話語權同埋資源 似以前嘅國泰工會咁

你咪叫嗰班業主諗下 係咪想全部的士都冇工開冇人借佢哋牌照囉， 好簡單嘅道理 羊毛出自羊身上 到時佢哋一定要跪

黃的台繼續做
但越加越多就會令到的士手足賺到既錢少左

咁又唔會 而家係想將的士業界推去王圈嗰度 到時食嘅客都係全港市民 意思即係要往的力量 佔領呢個業界

先用黃嚇去 鞏固黃色力量嘅實力 跟住先可以繼續向上去

冇生意班藍司機都唔會做得住，唔通蝕住咁做？
得翻黃色佔據大部份柯打，即係大部份司機係黃色

地產商紅底藍底，收租收管理費
真係多謝晒你

的士車行大部份有黑底後面睇住
再後面仲有個華潤喺度科水

的士/小巴 都可以做點對點公共交通
載滿同路人由高速公路一個出口去另一出口

你未諗到一個根源問題 的士開唔到工 佢哋食屎咩 要錢定要中國呀 答我

要再develop， 呢啲嘢我唔識搞 只不過提出一個方向 大力宣傳同埋整起個勢

諗多咗，的士業界係掌控喺牌主手上
唔發新牌等啲的士倒到十幾萬就買到，的士有冇生意都唔關班牌主事

問過隻譚豬豬未

Post

Push

你又有幾清楚？
你做緊嘢時對家都做緊嘢
你要知道的士業界藍底居多
對家已經派緊酒精消毒野
你而家貿貿然走去搶影響力
第一浪費時間資源，第二成果唔多
專注返黃色經濟圈既零售飲食業好過

個logic係，藍牌主收入來自車租，要攪到佢地，就要影響佢地車租收入。

但唔同罷食、罷買藍店，你罷搭藍的只搭黃的，藍牌主依然有收入；罷搭全部的士，就會攬炒左黃司機。

如果冇人再搭的士 咁佢有個牌照有咩用

我諗係一半半 藍係六成 黃四成
酒精同埋消毒嘢 你知唔知有啲係黃嘅搞

利申有落場 黃藍大約五五比 4：6

兩件事互不影響可以同時做
搶佢嘅影響力有咩問題

首先你要明白成個的士業係點樣運作

主要既concern 係唔cost effective 啫
你始終資源唔係無限
而家個經濟環境咁樣如果你俾唔到著數俾的士佬
你估佢會理你？
有人做既我唔會反對
但我反對既係吹晒雞將資源投放係呢個位
始終仲有好多自己人要照顧先

難得有呢個機會唔係進攻下咩 而家講緊係的士佬要有收入要有經濟 我哋黃色變咗一部分影響， 唔好成日諗我可能 失敗咗再諗都未遲 就好似光復香港咁

唔係唔明你講咩 只不過呢樣嘢已經做緊發生緊 想發大佢係做啫 就是一個項目嘅project 有能力嘅人埋去搭下黃的囉， 純粹係唔用某啲平台咁解 唔存在消耗好多資源

飲d水好多都係東江水黎，
中國真係多謝哂你。

你屋企好多野都made in chinae,
中國真係多謝哂你。

著數咪 你想賺錢 你就要埋黃色呢邊堆. 唔係嘅話屎都冇得你食

的士佬唔等於佢擁有部的士我咁講你明未

疫情過去咪又多返人搭
冇人搭啲司機都會照租，錢照收
就算真係唔租都只係幾個月啫好少事
佢哋啲牌幾十年前雞碎咁多full pay，依家賺錢都冇成本嘅，怕乜？

屌， 我一早已經講咗 如果啲人冇工開 租唔到佢架車， 佢係咪要食屎呀， 我唔敢講黃色力量可以幫到幾多的士佬 但而家去搞係一定有啲影響先囉 呢個道理你明唔明啫

咁黃店藍業主呢？
要做係盡可能擴大自己
農村包圍城市，司機包圍車主
依加target黃司機先都係一個方向丫

大把人走咗去揸緊貨車喇仲等乞食咩

我都明你既諗法
所以我覺得撘黃的既續做無問題
但你發大嚟搞既時候就預咗一定會有啲藍底扮黃
到時候反而同本身黃的既爭生意
到時黃既做唔落去
藍既又因為無著數走人
所以我覺得做好而家有既黃的圈先
同一時間要改進點樣方便大家揾黃的
咁先令黃的係呢個經濟環境下生存到

有黃司機告急嘅，同路人，幫到要幫
又有啲人可能深夜返放工，公司有的士津貼，咪可以選擇黃的士揀
不嬲都講長遠要發展良心經濟圈
係將黃藍區別放入生活中
而唔係單單零售飲食

所以我都建議要維持黃的
但發大嚟搞就唔好

有個好黃既的士朋友 有做家長車 知唔知點申請

咪傻啦, 黃的有tg group架

所以我第一下都係提出個難度，冇樓主想像中咁直接簡單，並唔係反對。

你知唔知好多車行死唔減租, 寧願擺停車場都唔租出去?

的士牌歸哂邊, 基本上都係車行hold, 就算自己車主嗰堆好多都俾車行打理

屋企人係dc9
無聽過派消毒野
租都唔夠交

支持黃色經濟圈

up

I mean 大部分的士佬, 藍個批 條撚樣話我r生意呀嘛

逐步上都好 我覺得呢個時機差唔多

而家已經有審批制度 我想mix埋一齊, 同埋有個台會統一去分配㗎嘛， 主要係想將藍嗰批都歸埋邊 明唔明 司機包圍車主 在逐步逐步套用喺其他玩法 好多時都係諗唔得 做未必同樣情況